［呻］老細話放手俾你做，根本就係9up

去左間細公司做左差唔多一年
開始做既時候老細講到自己好開明
有咩即管同佢講，有咩想做即管做
到真係你做，又嫌三嫌四
d野又遲一遲先答你
明明先前同意晒做既野而家又話對公司無benefits
講到尾又係自己唔想理既野就由得你做
想理既野就自己打返骰
香港老細性質真係同特首無分別

話明放手俾你做 你唔做唔通我做啊？

唔緊要呀，但唔好我真係放手自己做嗰時就彈三彈四ban橋

今朝收到份野，俾人改到得返一成野係自己
笑左

你老細佢中意假民主樓主勿認真

個位巴打講得岩
係樓主你會錯意姐

放比你做=佢講你做

到你等佢講先做就話你唔主動，hea
老細根本就處於不敗之地

都係你猜測 建議你試多次先講

已經第二次架啦

試下等佢比指示比建議

問題係佢想調轉